唉，散仔藍衫又再次出賣

一方面又要藍衫賣命幫手做埋啲dirty work
功就白衫拎，連升幾柴
出事果陣班白衫撐都唔撐吓，即割席
就推班藍衫出黎受，做condom

藍衫 成班傻西😂 睇下邊個唔好彩比人推出黎 由期露樣果堆

警隊高層咁做 完全重創一班藍衫手足士氣
慘出賣得一次就有第二次

講得好好

講真我都好睇唔起啲白衫警察
其實藍衫根本上冇做錯
但係每次都推啲藍衫出嚟受罪

第一 白衫通常喺後面做指揮開槍嗰個永遠係藍衫 有乜事一定入藍衫數

第二 啲防暴部隊喺最前嘅一定係藍衫 佢哋畀人掉雜物掉磚掉燃燒彈 白衫喺後面做指揮 再高級啲喺警署入面飲咖啡

第三 啲藍衫有乜事 白衫即刻走出嚟割席 醫院就係一個例子 佢哋甚至極速拘捕嗰兩名軍裝警員停職 嗰兩名軍裝警員一直為警隊服務咁多年 佢而家一段片就畀人停職 仲要可能上法庭罪時坐監

佢哋覺得員佐級警員就冇冇老豆老母冇老婆仔女？？？

老豆搵仔見到嘅都係藍衫多

我燉啲警察嘅屋企人慘

你無聽過白衫賣料自保咩

condom仔

支持藍衫

講就咁講 告吾告得入同重吾重就兩會事啦
傻豬咁快係到打飛機

啱阿啱阿
功就大SIR拎 棒就藍衫受

真